勇士對速龍

周五舉行的NBA總決賽第四戰即將開賽，在七場四勝系列賽落後場數1:2的勇士繼續於主場出擊，雖然小腿有傷的杜蘭特（Kevin Durant）繼續休戰，但今場除了因拉傷腿筋缺陣一場的K湯遜（Klay Thompson）復出任正選，於第二戰受傷、肋軟骨骨裂的後備中鋒魯尼（Kevon Looney）亦可以候命，賽前亦有參與熱身，對勇士而言無疑是好消息。